見到班黃屍一早埋位達哥chatroom洗721，然後比達哥撚狗咁撚就好想笑

想入黎洗721 點知冇錢sub 果個腦羞樣

嗰幾蚊subscribe就唔好拎出來到講 你ok咪睇埋我嗰份囉

上年我畀緊USD4.99 sub达兄
今年我畀緊 USD5 sub老燒

以前返shift，就算1個月睇唔到一次直播都會課金
得閒仲買下小奇點
點知原來𠵱啲都係大家一箱情願嘅諗法

要sub先有得講野？

樓主自己

係呀，支持達哥緊係要比啲誠意

係唔sub就冇得留言

咁梗係啦
真係開嚟俾你地洗咩

比大J呃哂啲零用錢喇仲點sub

打手見一個block一個
dllm